如果中共被推倒

因為之前份工既關係，我都去過中國唔少地方，唔同地方既文化風俗習慣都唔係幾同，但中共又要強行用自己個套係人地到

如果中共被推翻解體，咁西藏，新疆，上海，澳門，香港同埋好多地區可以自己管番自己，再成立好似歐盟咁既聯盟，呢個係我覺得最好既烏托邦

要實現呢樣野好困難，因爲中國牆入面唔夠多人清醒，好難好似hunger game 咁，每區都反抗

不過岩岩搵到個新既forum ,大陸既清醒既人都會上去留言，睇到我好感動，亦明左好多野，包括點解馬拉華人點解有五毛/藍絲，澳門人而家既言論自由係點，中共對國內用緊咩招，國內清醒既人既睇法等等

Btw大家覺得港獨難啲定中共解體難啲？

而且大陸俾左好多錢維穩，講緊唔止牆內，而係滲透埋外國網站（外國人上個啲）

國內人翻完牆都係睇啲5毛comments🤮🤮

唉，出完post都好驚會俾人上門check 水錶

P牌仔唔通你係二五仔🤢🤢

樓主宜家身在香港？

根本支那民智都未開，只會變成內戰

係香港，唔敢再番大陸，因為我有啲相同有時出既post 都好敏感

大陸被打壓嘅係少數

而多數人又唔撚理

有啲post好有深度
同連登高登一樣
另外冇咩五毛

中共解體
只會嚟多次軍閥混戰
江派習派團派....blablabla
起碼亂幾十年先

上海
兩廣
西藏
新疆

關我撚事?
如果上面個十幾億支那豬死曬係人類既福氣
有腦有良知既人落黎香港我地無任歡迎

可能係，因為真係有啲人奴性好重

但要實現呢樣野第一步係發動革命，淨係踏出第一步都好難，因為革命呢樣野太前喇，就好似香港人係14年都未醒覺，個陣都冇咩人認同革命

第一步之前要做好多野，要播種子，要等佢萌芽，要等佢成長，好似天琦14年播既種19年而家成長，仲要而家都唔係極大比數人贊同

港獨本身係偽命題，一國兩際本身就足夠，係0.8個國家既設定，所以你果條問題無回答價值

中共解體要上面人民自發革命，參照法國大革命，只要大飢荒及大失業就事成
今年水災、秋行軍蟲災、豬瘟災，外加美中貿易戰
香港呢個國際外匯交易中心比中國收檔，無得向外購入糧食
咁我只能講，我死無所謂，成個中國唔知要餓死幾多人先settle到

Anyway
中國會點，與我無關
我只著眼於香港未來

五大訴求缺一不可

我作為香港人都覺得被打壓得好誇張，
係大陸，發現同道出真相要付出好大代價
毒奶粉毒疫苗個記者
豆腐渣工程
被影響既人（啲家長啊/想知真相既人想要公道都會被告顛覆國家政權）

點解仲可以忍耐

開戰時 兩廣既人會企係我地方呢邊嫁
文代問題來的 最有文化同層加有錢都會係呢邊

可能我大愛拎
覺得牆入面都有同道中人
而且過到幾十年就唔係一國兩制
五大訴求ok 左之後但過多幾十年下一代又要硬食番
而中共先係問題個根本

有真普選之後公投永續基本法

無可否認香港（到今日2019年都係）係依賴中國法治&金融體制既殘缺而富貴

先要愛自己，先有能力愛其他人

共勉之，香港無得再輸，唔得閒理鄰近國家

唔好返
起碼2019唔好返
關口CHECK得好撚嚴

因為佢地覺得唔關我事

公民質素差

唔會為不公義發聲

覺得多一事不如少一事

有飽飯食就最好

不過改革開放之後已經多左人醒

但都係少部分